大家試過係game入面做過咩仆街野？

果時細個成日周圍昆人點數 十足十警訊一樣 仲連同另一個fd扯貓尾話放ac 而佢不段話我係一個好賣家 值得信 一收到點數即入改名 黑名單條傻仔屌

玩CSO殺曬所有隊友然後走場

仲有果時識到傻仔 我話自己係女仔 乜乜乜 等錢買裝 條友入左2400gash比我 屌正

傷兵一千 自損八百wo 你走場會扣錢

巨商開2隻人去惡熊條橋度掛機

冇玩過

可以複製裝備或者錢
又真係有人落搭

比人殺左馬之後，屌鳩對面老母，然後走場

cso殺左人之後噴漆屍體

其實係咪得港巨先咁多呃人/封路野
印叫玩日巨無遇過

信長
次次群P都唔出場 等D隊友死晒
對面殘血B緊 先沖出黎1殺5

有曾經比人昆既傻仔負評我

天外呃左個女仔既感情 呃左佢幾張諸葛亮卡
sorry

玩cso開外掛，屠柒班自以爲好勁嘅垃圾

cs
搵人質擋子彈

信長
殺馬執裝

比人追殺果陣暫停遊戲

無 好正直

玩跑online差d呃到人地個處
不過而家諗返就

2轉易得架咩？

玩跑online係公園個女神池度錫d女角

唔係我
但玩跑online 四人同心/八人同心總係有啲仆街玩玩下斷線，之後同組嘅人就只可以等完場

我係輸面大
放個強化鋼去馬到出去等人殺

XXX：屌 殺馬 A裝 垃圾

XXX已退出遊戲

玩龍族賣左個帳然後又上番去官方度拎番

詐騙，可以報警

玩AOC用投石車炸鳩同盟

同啲"新手"爭怪 傾唔埋開紅殺曬佢地 幾分鐘後班友換高lv acc追住我嚟屌

喺GTA 安份守己
喺賽車game 安全駕駛

都唔知邊個ON9第一個講唔比殺馬
又要用馬睇位又要唔比殺
同FD玩都算 玩街場D ON9都唔比殺

試過係新手區同刷裝區係咁殺人 再放多個人係傳送點 D人開大號黎就走
換返細號黎就再殺過

GTA 跟燈號行

GTA 入面跟燈號行係仆街野堅好笑

問個fd借一個已經同我嘈交反左面嘅人個跑跑卡丁車ac玩
條友貨左幾千蚊落去
我全部車del曬 新手車都唔留

1月31？

點樣比二轉人？

玩Aoc用村民起木牆圍鳩自己友

Csgo 4排臨贏嗰鋪踢咗唔識嗰條友

以前hp故宮場b隊守後樓梯
有d隊友企係樓梯cam對面
之後拎100炸係咁炸鳩佢地 炸到死晒
跟住每round都做最快投票踢人走 咁佢地冇得投
比我炸足10 round

cs1.6刀仔場 成撚日係橋位頂撚住前邊 佢比人隊死我就即時執雞
成日比人開咪屌

Lfo

18222

問下teammates跳跳虎嘅好朋友係邊個

玩aoc打到最後set同盟變敵對清佢場

爆左fd ac
到依家都唔敢見返佢

信長 用馬執哂地下啲裝 放入隊友個倉庫 屈隊友偷裝或者直接送去對面營/強王 成日偷完裝放人倉之後Re 然後被人屈個條友就會比人踢 萬試萬靈

最仆街都係八個人裏面有五 六個人都掛機 再唔係就開外掛 玩都未玩就完場

當年玩墨香 事但改個mk女名。一冰雪一
加個假相msn,大個狗公搶住買點數俾我

比人昆就有

中一仲係傻仔 玩水滸歷險

個陣有得召英雄幫手打怪

有條仆街話我隻史文龍好型 問我可唔可以借比佢召下出黎型下 之後就比番我 我個陣on99唔知世間險惡比左佢 一借就即刻offline block埋我

祝條友生花瘤死

玩online game扮女人同個台仔一齊等佢貨野落我ac 點知個ac俾佢fd爆左 我乜都冇哂

巴打好天真
好事黎

L4D 好似醫院果關 有個位一定經過油站 之後上屋頂

每次特登行最後扮搵槍 之後等人行到過去 開槍射油站

九陰真經自己團練完之後去第個門派斷人團練
君子堂瀑布位有棵好高既大樹 跳上去放飛鏢斷人團練九成人搵唔到

仲有叫fd引人過黎山崖邊 我用錦衣一野拉條友落山

我個陣仲on99寫投訴信比官方 想佢地幫手

叫我報商業罪案調查科

玩gta嗰陣同隻雞車震完隊冧佢拎返啲肉金

你呢d走場狗就搞撚到信長唔撚好玩
我屌你老母一千次呀

Ching好激動，而家仲有無玩

最後有冇真係報警

天龍八部online 喺人地婚禮度pk 斬咗個新娘

無啦，好耐之前放棄了就無再玩返

報左實比班黑警笑到臉黃

RO

見人：
個城成地都係玩家掛機擺檔中，總有人用枯樹枝（放怪）逐個殺

自己經歷：
我係商人，廢廢地拖著成車紅水。郊外行過見到天使波利無聊片幾下（睇吓夠唔夠打）點知唔撚夠打。好長時間（估最少半個鐘）一路片一路將自己入貨嘅紅水飲哂，其間有路人行過停喺度望，有啲叫加油直至睇著我啪哂所有紅水打贏

玩童話比細佬拎哂去賭
屌到佢仆街

偷曬朋友種嘅紅蘿蔔

所以話最好搵一定係老千

玩 division 1 pve survival 個陣有個殘血嘅人喺我面前經過

我 一槍射爆佢隔離個汽油桶

條友即刻瞓低死咗

之後我執曬佢啲裝

賤人

識玩一定係拖一堆怪然後飛走

跑online外掛洗錢方法(最新bug錢外掛)
1.入跑online商店或者鍊金術店點選你要的東西按贈送!(送禮物)
2.贈送的名稱:xxxxxxxxx佢玩外掛，所以變左官方封閉ac)
3.跑online商店會出現【贈送過程發生錯誤！】
4.因為發生錯誤所以沒送去物品都唔會扣點數同TR
5.物品贈送完後,登出再登入就會出現你要的物品!
6.一定唔會比人封ac
7.贈送「傳説的火焰翅膀配方」系統會贈送110點數和25000TR比你
8贈送「投球蟲盔甲」系統會贈送100點數和5000TR比你
9.贈送「獅身人面像翅膀配方」系統會贈送200點數和6000TR比你
10.贈送「傳説的火焰髮型配方」系統會贈送300點數和7000TR比你
11.贈送「紅色愛心翅膀」系統會贈送240點數和60000TR比你
12.贈送「黑暗的惡魔鞋子配方」系統會贈送160點數和60000TR比你
13.贈送「投球蟲殺球」系統會贈送260點數和25000TR比你
14.贈送「10個招財貓」系統會贈送100點數和5900TR比你
15.贈送「道具修理」系統會贈送120點數和56000TR比你
16.贈送「熊貓鞋配方」系統會贈送360點數和12000TR比你
17.贈送「很鹹啊」系統會贈送150點數和60000TR比你
18.贈送「惡魔的手套」系統會贈送300點數和8000TR比你
19.贈送「1個招財貓」系統會贈送30點數和5000TR比你
20.贈送「20個招財貓」系統會贈送130點數和15000TR比你
21.贈送「蜂王乳蜜蜂鞋」系統會贈送350點和35000TR比你
22.贈送「乳牛爸爸」系統會贈送210點數和6000TR比你
23.贈送「粗獷豬爸爸」系統會贈送60點和35000TR比你
24.贈送「強壯雞爸爸」系統會贈送70點和35000TR比你
25.贈送「恢復收穫次數物品」系統會贈送70點和35000TR比你
26.贈送「恢復收穫次數物品」系統會贈送60點和38000TR比你
27.贈送「魔法棒棒樹」系統會贈送50點和26000TR比你
28.贈送「熱帶集集樹」系統會贈送50點和26000TR比你
29.呢個外掛真係得,一定ok(開頭會無左TR同點數)
30.同系統會贈送10水/營比你。

跑online爆走自己啲隊友

天龍八部 天山隱身 等人地捉火鼠個時開紅殺尻佢
好懷念

我個時都比人呃撚咗唔少，武松鞋 金甲 個時仲細完全唔識諗
我仲好想玩番睇住佢執ser個刻

其實踢咗佢 佢都會加分 反而踢得多人先會減分

引晒啲勁怪響 (傳送門) 出口
啲人一過黎即被秒殺
如果執唔返屍，身體裝備會無晒！

玩墨香，扮帶新手，之後係撚咁開紅sm佢
玩cs 1.6成日陰d陰d拎apw射鳩隊友隻腳，等到佢殘血但又唔係我殺

諗返都覺得自己小學好陰濕

大把錢 買ac通常都係講個信字
我試過幾次比啲小學雞呃
直接報警 全部咪又係嚇到還錢又話比機會
樓主

係CSO打左個屌你老母 而家諗番起都個先仆街

報未

玩水滸+1
試過比人昆咗個龍頭

放生好多唔係5v對項蛋種
引發當地生態災難

石器
改張紙個名做人龍証放出去賣
三張假一張真咁賣，有個買中真貨話多謝我賣得平，見我被人罵賣假仗義出言，搞到當時兩班人對罵話我賣的貨係真定假

認真，年少輕狂，對唔住

屌 咁你開掛唔撚係垃圾?

自己仆街重好意思話人傻仔,垃撚圾

打OW 人地打一堆韓文睇唔明
當佢以為同你溝通緊
回佢地 你up乜柒

樓主我屌你老母

以前玩rainbow 6拎支滅聲槍射自己友腳，自己友駁緊火時掟個閃光彈落自己友隊

佢地永遠唔知邊個做，自己仲要扮埋受害者

玩九陰真經開太極殺死自己隊友

玩GTA叫雞 叫完比錢
之後打到佢嘔返D錢
好後悔

RO 係主城放100條枝

放枯枝唔夠仆街
一堆人係到養菇
用變形短劍召MVP 屠城

偷錢佬拍馬

屌 變形劍 哪有錢

吉芬二樓 引一堆紅怪去人哋組隻補師到然後offline 之後霸佢哋個位練功

玩星夢識到條水魚，熟咗就幫佢傳裝備去佢另一個費帳號，拎完block咗佢

發夢果陣玩夢歷昆人卡盒

信長系列

開MH，發現大家都係MH

用KYO玩信長用-kick踢人，當對面勁人一死，就罵佢垃圾，再踢佢，再串對面死一次就走場無撚用

玩no cd信長，自己隊友走曬，佢地黎圍我，比我勁好彩殺咗，即閃去對面溫泉封泉，一復活就死。佢地狂罵我，最後佢地走曬場

殺馬執裝唔認執咗

以前聽過用msn內容可以拉人

玩三國殺做忠臣，個傻閪主公第一回合狂咁順手又偷又殺。屌你老母到我turn開撚哂技做鳩柒佢

扮女呃條傻鳩出黎 再趁佢行開刪左佢隻人

試過有三部電話一齊玩

WOW見聯盟即殺

唔報死全家

天堂1, talking island 北面打d newbie

Cso玩屍場，卡水管

信長 玩大友專殺馬 閃大

二轉有得trade

以前BF2可以上美軍航母搶對面部黑鷹
部機就係美軍重生點隔離 啲人一返生就比我掃死
最高記錄200幾殺

玩親槍game聽到前邊有腳步聲、叫隊友行先、我入子彈、等佢死左就去執頭，無死就無死囉

做過

800專偷馬算唔算

war 信長

再攞佢把槍

報驚撚召喚

玩CS Source zombie mod，見比人抽到做喪屍條友太慘，比人屈d無敵企位，就特登比佢打中變喪屍，再即刻打我隔離企屈位既人類

vote kick太多都會比人ban

瘋狂蹲面 射屍

打lol用冰雞support ,block撚住隊友

我試過變身做貍貓 夾埋兩條友塞住傳送點

網頁game: 仙境幻想

又真係成功複制到
BUG左成個月之後成個公會ge人齊齊玩到被人ban account

試過玩dst 入人地d 街場，果陣唔識玩執左枝火杖，跟住諗住試下用，對住人地個箱right click 左下，跟住成個屋企燒撚左

以前高登會有人開non-steam cs 1.6 server
但唔係dedicated server，入左去既人，可以用command改場主個game名
一入去就改佢做 I have 2cm penis

好多年前 神話
地圖山旮旯位置
見到有條友
應該小號同大號
掉到成地都係裝備
我估係諗住交換
我沖埋佢一次過執曬
佢冇諗過咁偏僻嘅地方都會有人經過
追到我番城

cs 1.6 dust 2中間d人最鐘意用awp對狙
有時你無錢買槍，就等d對狙隊友企正係佢左邊或右邊，等佢開完槍走唔到比對面反殺，咁你就有槍用

玩CS1.6 去過一個有開TK嘅場，殺三個隊友就會自動被踢出，但唔會ban
我就 殺三個->被踢出->即刻入返場->殺三個 -> 無限重複

最正係買槍時間果時，用AWP對住隊友個頭，一倒數完即刻「嘭！」
仲要專揀買貴槍嘅人打，睇住佢辛辛苦苦儲錢買支貴槍返嚟，郁都未郁過就俾人殺左
真係笑到我痴線

夢幻遊樂場 起格海出黎 然後吊哂啲成日嘔既仆街仔落去浸撚死佢地

sims 睇邊個唔順眼就邀請佢黎屋企 用火爐燒撚死佢

反而之後玩online game 就好正直可能都係同真人朋友玩 btw 試過天外試過比人昆 之後報警拉左佢坐花廳收到警察封信話佢上庭仲比人判左監嗰下真係爽到仆街

比人昆點

lm

打機做呢啲仆街同犯法嘢，心入面其實諗緊乜
打機都係為開心，咁做會覺得開心咩

玩cs 1.6玩穿牆，加速掛
20倍速行路無聲兜去敵人後面，用滅聲槍打佢腳趾然後再20倍速走人

早期zombie mod d後備子彈係無限，但d喪屍勁厚血，camp高位，平時行路唔用加速，一企係度開槍就開20倍速，用支m3散彈射到好似機槍咁，隻喪屍比我掃左3秒就死左

你最撚仆街
人地果d呃唔識既人
你就同人做fd為左呃人

精靈樂章(夢之樂章),引野圖既世王去傳送陣殺係傳送陣掛機既人

細過網吧玩CS 1.5
果陣最興貨櫃場，d人好鐘意peak通風槽，望一望又縮返入去，我等佢一入果下就用肉身擋住佢，等佢走唔切比人殺

提返先 隻英應該係九紋龍 史進 係我最鍾意既英

細個玩天堂
引隻新手唔夠打嘅怪入新手村到屠村

巨商封路比過路費

Cso屍場開咪唱歌

留電卷

玩信長開假圖 係咁Chok錢

屌你老母

hp開加速器 一開波投正踢人先
L4D做TANK個陣打鳩自己友 幫個邊
魔力寶貝打飛新手

問跳跳虎最好既朋友係邊個

我爆左老婆ac

屌 細個玩天外 嗰陣啱啱開ser 30幾lvl 已經算幾勁
有條撚樣無啦啦密我話咩佢係GM 話我抽中呂布嗰陣on99 真係信到十足十，俾曬ac 密碼佢屌 條友仲要叫客戶服務專員01嗰陣改密碼email 乜柒都唔洗，自始之後打機我乜人都唔信

玩跑果期啲bug同掛多到係人都話自己bug王，有條友問我想唔想學，50點即教哂，交換左skype原來係啲未轉聲既小朋友

佢話想用50點直接買幾件裝用送禮方式俾佢，我話冇問題但教住一半先，睇到有料先過俾佢，佢又ok 但一試果然係流料昆點狗，問佢呢個bug位點做係咁講唔知，最後我將啲裝送撚哂俾自己（當年可以）再小畫家改佢名cap俾佢睇，佢係咁話收唔到狂call我我叫佢自己搵谷戲追返之後block左佢

暴露年齡而家啲00後冇聽過架啦
以前成日有人刷

試過有次真係比人四方八面咁封住咗
連捷徑都按唔到入去
好彩本身做任留定啲傳送符

玩lol雷隊友，一個新嘅lv30 account 雙排連輸41鋪跌落鐵四

樓主驚唔驚生仔冇屎忽？

開隻女仔角色
除哂佢身上D裝得番內衣周街走

我都試過 不過次次咁做都係因為剩低果個又廢又吵

好撚仆街
玩樹人 2lv學 圍同樹人 下路神裝鋪 粒撚住人地馬仔殺

細個玩星夢被人打哂d裝 呃錢
次次都幾百蚊hkd起跳
諗起都想喊

垃圾

最經典一次係，對面v中上泉，玩到6lv，殺得爽爽地，一個唔小俾我地圍殺，我即踢

玩到後期，有人俾裝去用果隻走場上泉，俾我發現係邊個，又踢，對面終於估到我踢人

我跟手開個新ac再開場，又係果班人，又係我地輸緊，我用私頻同俾我踢咗既人講：「hi又係我」，今次直接全場踢

再開ac⋯⋯又係佢地不過今次同組，最後爆對面大本果時：「hi又係我」

巨商賣野講明十萬，頭兩次都係入十萬但扮有bug彈game，第三次真正賣時就入多個零100萬，立即交易走佬。

cso借fd帳玩
條友貨左兩三萬落去
我開外掛玩第日比人封左

細個學校會派小校園account，每年開學會將密碼reset做學號，細個喺電腦室逐個學號試，睇下邊個無改密碼就用佢d金幣買曬紅白間條襪褲，跟住將佢d禮物過曬去自己account（以前係會玩d小校園小遊戲去贏d虛擬禮物，可以互送嘅，仲有d係節日或者以前出嘅絕版禮物）

Cso卡水路，等前面啲人變哂屍即開爆頭技，爽到噴精

BF3 放搖控炸彈係戰鬥機到
等啲隊友就嚟飛出跑道嘅時候就撳制

殺馬a裝清曬d帳幕洗泉

玩金庸，有條友係大理掛機比我p左三百幾次，血刀門十大來，之後佢就棄左game

一個po引曬啲外掛狗同騙子出嚟仲好意思笑大陸人

隻英其實好廢 戴宗先係皇道

諗起都勁搞笑 婚禮勁無聊

我比人昆左個ac
果陣史進好似成1000蚊隻

天龍真係最正既online game

之前PND做代打，話唔用外掛之後開到行曬
有一次幫一個客人打，佢個帳號係連埋google 嗰啲唔知咩跟著又連埋信用卡，我個時細細個課唔到好多金，貪心仔就攞左佢個google account 瘋狂幫自己課金課左接近一萬條友問係咪我，我話唔係，條友就話報警處理，之後佢唔知點解信左我定想試我，改完密碼又俾返個帳我幫佢代打，跟著我又好on9咁洗多佢幾千最後無事

個時好細個好幼稚又好想係同學面前威，依家念起都好後悔唔敢同人講

爆咗個best fd ac 賣哂d裝 急放咗4000幾蚊 因為果時比人炒冇錢開飯

6年之後同佢坦白 道歉 佢講咗句 人人都有困難既時候既

原來佢識個買家 重係佢朋友 因為件裝唔係好多人有佢冇踢爆我 仲要出錢果個都係佢 我果時留哂眼淚

勿相認 如果你見到 我想同你講 人生得你此兄弟 永世難忘

樓主我屌你啦，做仆街野仲要覺得自己好威，咪撚做香港人啦，死返大陸啦你

以前有d game room，有鋤大dee玩。我打淨最後兩隻牌(大dee同心dee)，跟住玩嘢，人哋出牌我pass，到有人出dee之後諗住出一堂，跟住我就截住佢。即刻俾人屌老母。

同朋友玩fifa 佢單刀入禁區個陣㩒暫停

到依家都諗唔明點解唔殺得馬

次次見到都會殺

玩RO 開團傳朋友去第二度
跟住同其他人繼續刷經

拍戲咁你要好好珍惜

係人都會百厭 貪玩 想0付出有收入啦 思想成熟啲啦 試問誰又未仆街過

柒到仆街既野都有一單想分享
話說真少林傳奇以前有個好友頻道可以同好友傾計
但假設你係好友頻同好友A 傾計，其他無A好友既人就會睇到你自言自語咁

咁有次我見到有個全ser最勁既拳手係好友頻Hi
我又hi返佢，仲一路傾計（當然你都估到其實佢一直唔係同緊我講野）但個對話又似層層咁所以一直傾
傾左陣佢話我可以比ac佢雙開得閒幫我升lv
我即刻pm左帳號密碼比佢
之後佢覆我pm話其實一直同緊另一個人講野
即刻柒到想死
重點係..... 同佢一直傾緊計既係我係隔離房玩緊同一隻game 既親家姐

大富翁4

飛彈炸人>行過醫院放地雷>轉向卡>地雷/飛彈無限loop

差啲玩到反枱

Cso 喪屍企喺度扮掛機
總有啲傻仔會用刀
佢一埋黎即刻感染佢

巨商係大田街市入面一路放野係地下 之後引人去啲死位 卡住佢 叫佢俾100m就放佢走 sor for 1999

玩信長開波執晒隊友d裝同豬肉去賣

我知冥界朝鮮出口左面都有 不過依家有得傳送去鬥技場 玩唔到

打lol積分扮支那人之後送頭送分送first blood

the division
人地打緊暗區空投周邊D怪
我就一野沖埋去搶左空投
最後A下隻王
食哂所有裝備

天龍八部 地三/四清人場 長期唔比人打怪掛機

玩l4d入場亂射人

csgo +left掛機食飯 睇youtube 得閒唱歌煩下佢哋播a片

你呢世都跟住佢 報答佢啦

瞞佢6年 錢又佢出

下世你都唔會再搵到個咁既兄弟 好撚夠雷。。

同班fd玩fifa個陣會偷偷地係咁噤三角制call個keeper出嚟 搞到自己空龍同見到班fd屌晒鬼真係好爽

玩跑online 四人同心 死都唔禁制

有個女仔 係幫主夫人 但係成日同我msn
我純粹當佢朋友 點知俾女友發現佢成日搵我 又叫得好親密
之後女友打過去鬧左佢一鑊

之後點！？

Division罷住部atm

冇之後 俾女友del左個女仔 再搵唔到佢

l4d2 12人場
俾人係安全室放火
成身裝無哂

天下班人正仆街 搶野刷搶地 見人唔順眼就殺

玩minecraft用打火機燒咗個村莊
之後幾晚都瞓唔著

諗番都想玩下
我都比人昆過套1lv麒麟set
個時hurt到仆街

係跑online一齊入個四人同心場
唔同隊入去troll 逼啲傻閪走場

試過有次打傳說，開頭隻英未肥起 好薄血又低攻，咁就送咗2次頭
畀台仔隊友(佢打Support)同佢個frd屌鳩我廢 又笑我用隻垃圾英又無skin，之後後期我開咪打 把聲chok高少少語氣又有啲嗲咁
「啊那個，我們打團戰好嗎？我自己打怕被殺死咧」
仆街佢老母即刻唔撚同晒態度 後期全程幫我補血乜乜乜
咁其實我嗰場打得還好啦 係初期廢最尾12/4/7拎撚咗Mvp

佢兩條友話想加我好友仲問我拎line
畀我屌老母

gta online同人合作玩任務，last step要送個包裹定貨物到指定地點。我搶撚左個包裹然後用戰機將個包裹放去離checkpoint好遠好遠嘅地方/公海嘅邊緣，跟住走場。

仲有，玩任務(冇得用武器殺自己友)揸車尷生碌死自己隊友撞一兩下唔會死，要撞跌佢之後 用架車來回輾死佢

佢地廢極都好過你開掛啦

Sims 高斯家

同幾個網友玩minecraft 玩咗成年 一把火炸撚曬啲嘢

靚聲絲打

即係射到啲隊友淨返幾滴血啦
識唔識玩

呃左過6位數既點數再轉手放HKD 賺左幾萬

用外掛改裝放ac
放左8000幾
轉個撚頭佢比人ban左

玩魔力開7日仔話賣點數
果陣話先錢後點數 又真係有人信

又試過開7日仔玩扮女人 之後真係有狗公係咁送野比我

唔知關唔關事 但係試過偷偷地去客服檢舉個好朋友請代打

玩信長用槍神1開始2隻兵+馬卡住溫泉門口唔比人出去
焗鳩隊友走場

四心可以bug 過對面隊，但一定要係藍組過紅組

真係好仆街

500蚊隻封到閃三次，其實你都至少3,4件神裝

暗牆

金庸以前識左條女
果時諗住可以唔洗做青頭
出到黎先知佢大學生
我仲係中學生

佢肯不過我唔制諗返都覺得好on9

大家都MH真係好撚過癮

開過11.2b黃圖，
係咁bug錢

係網吧趁人屙屎個陣del左佢wow隻主帳號角色，跟住走左（條友一路打密碼一路大聲請，所以記得）

巴打未轉聲

飛雲。。。

打戰地/COD用榴彈。

屌我以前真係試過
點知成功送出去果一刻心情真係

pubg炸鳩印度佬

去網吧打機 見到人地開住hp走開左（得佢一個人）
咁岩夠鐘走 同個fd一齊賣哂佢d槍又買槍又賣槍咁洗哂佢d錢

你呢d唔係game入面做仆街野，係現實不誠實使用電腦，真係正仆街

唔好將自己做完仆街野合理化啦屌你

起隻game度有個人主動同我交換電話又免費比勁裝我用 我拎左d裝之後就del左佢

玩天龍做25 買隻ac入敵幫 刺探軍情

打個機都要靠呃人錢上位
好打極有限

捕係pvp 入口 見一個殺一個

夢之歷險

話想做圖鑑
叫人入屋掉武器影相，一掉即鎖屋

大航海時代個陣由安汶外海連續搶同一隊人搶到返歐洲。

最仆街就係最正直

我呢個唔係仆街野，但係令我一頭霧水：

當年玩征途1（改版前），打算收一個100lv左右嘅天仙ac。個賣家比咗個ac我睇裝睇技能。
睇完之後log in返自己個ac，打算聯絡個賣家比點數佢。
點知佢從此以後就冇再上過線
我就無啦啦多咗個ac

玩csgo一般場 見到有大陸仔 會開咪大大聲講支那狗

隊友有D雷
打RANK
女朋友打來
直接傾電話走場 alt F4算

當年網吧打Rainbow6，最後一場打完就走，一入場扔Grenade炸死哂全team

信長執自己友裝 勁快賣左佢

玩minectaft
係人地屋企地下整個唔知咩雞場定紅石機關 係咁開門關門
係咁吵住人地

打信長 同fd唔同隊 之後偷偷地供裝比佢

4排玩lol推到去對面主堡個時 4個人投降 自己隊友嬲到講曬粗口

用拖車夾硬拖埋人部車炒落山

早期 殺隊友好少彈game

比人0:2 最後round一開波就掃哂全隊 自殺
0:3直接完場 冇得呦

好爽

嘩巧威威呀正義撚

我都俾fd爆過，玩庸，正仆街

全部都係玩GTA發生

攞粒黏彈癡喺人地背脊/車尾，佢點甩都甩唔到，之後一路跟住佢，望住佢行咗一段時間就撳制望住佢喺我面前爆炸

試過上人架車踢佢落車，佢又較唔切權限唔比我揸，然後就望住我揸住佢架車沖落海

揸緊直升機嗰陣見人地又揸緊直升機/飛機，我就衝埋去攞個螺旋槳介爆佢攬炒

跟住又試過揸住運兵直升機見有人揸車做緊任務，我就放個鈎落嚟吊起佢部車飛到勁遠再扔佢落海

同埋之前岀咗部車同飛機可以改槍，有把重狙可以改做爆炸子彈，我企喺最高嗰棟花園銀行頂樓係咁殺人，但冇人知我喺邊

做過嘅仆街野太多，記唔曬。GTA真係好撚好玩，因為佢自由度太高，所有畫面都好真實，同friend日日玩嘅時候甚至覺得自己好實在咁喺遊戲世界存在緊，佢變咗我另一個生活。不過大個咗就越嚟越少人一齊玩，自己一個玩又開始覺得悶。想當年放假喺屋企冇野做真係可以揸車揸直升機揸一日或者游水游一日，以前日日打機嘅日子真係好開心

我未試過係game入面 反而試過game外面

當年中學低form好興有隻fb game叫光暈戰記 個陣我個frd係電腦堂玩到興起 咁啱又落堂要走 我講都唔講一鳩扯走主機條power cord 然後佢嬲到仆街

玩FM 有球員唔肯續約跳草裙舞 放佢日日狂操體能 結果大傷 球員生涯玩完

玩1.6監獄mode嗰陣做獄長，昆晒班犯入間陷阱房裡面再禁機關制一炮殺晒所有犯

賣裝備呃點數 呃咗同一個人兩次 同樣嘅手法

睇完個post覺得
連登仔好多根本都係支那DNA
仲好意思反支那

有個黑人憎同學嘅Game 名(例如: 石黑龍), 我地就開個ac叫石黑龍. 然後走去周圍亂咁p人, p到成個ser都知
然後第二日條友就被人群p到無晒裝

SA 車震 車隻雞去火車路軌，搞完之後落車俾火車車死

GTA搶車，個乘客冇落車，車埋佢飛落海

蹲你老母面

垃鳩圾

賣外掛換點數
其實係google就搵到既野黎
但好多人送點數畀我

殺完再桃再殺再桃 loop x 1000

Minecraft燒人間屋

犯法仲咁無恥拎出嚟講

拖d 主動怪去打掛緊機嗰d 人

打rainbow打到對面條友個頭噴血都唔死

早期GTA5 ps3 ver玩online好多bug
其中一個就係可以將坦克bug入車庫，變成私人座駕，除左可以叫人渣出黎，仲可以鎖車門

咁早期得幾間房產買，個個都買哂最貴果幢，以致渣車出入都會共用停入口

而我就泊架私人坦克塞住個車場出入口，然後返屋企睇住停車場個閉路電視

d人係車庫拎車走果陣，就會因為個過場動畫比架坦克kick住郁又郁唔到，然後後面又有車出，中間果架比人夾三文治，最尾chok chok下成架爆左

然後玩左一陣，我架坦克就比人用c4炸爆左

玩aoe 偷隊友羊

玩LoL，四排刷經驗，路人表示入黎刷首勝。
我地臨贏投降，路人睇住自己主堡爆炸，佢心態都爆埋。

嘈鳩全場所有人再afk

好撚難度高

以期成日咁做
kick 埋

死ser去
商二封漢陽傳送點
竹槍隊封水原同漢陽中間條路
係市街大田出口擺攤

加埋特朗德出唔到去添
試過咁玩人又試過俾人玩

我係無意中頂死自己隊d 狙擊手

社會上仲多Ed 人

但佢死你都走唔切嫁
你齋係風槽口block?

正 想玩返

alt + f4=10000000000tr

佢有冇走場

龍族 ，企喺半人村度，食人植物區pk啲升lv嘅人
又或者pk啲掘緊瑪瑙

搵路人做人肉保齡球

曙光2 game錢有幾十億 全部昆返黎

兄弟有事唔係應該開口同佢講咩

送分已經on9，仲要做支那人

屌你第三波

怪物彈珠
班朋友刷首抽，我直接改蛋，要咩改咩

試過做屍 之後開話掛機唔玩等啲人過嚟殺我
一行到埋嚟即刻做佢
笑到hihi

童話用bug傳走晒d.掛機既人去地下城

我們是他們的奴隸

F3 kick

女人嚟㗎，傻仔

亂過馬路

GTA真係堅正（ps4)
太耐無玩唔記得左
嗰陣做曬啲任務唔死嘅話
(由全福銀行～太平洋）有一千萬
我同啲網友打左成12個鐘搞掂左
之後我啲fd知道又叫我帶佢地打
嗰日打一陣又休息一陣咁 打左勁耐（開始眼訓
去到最尾打到太平洋唔小心炸死左自己
救都救唔返
成team人灰曬

btw ching你講嘅野應該有玩Gta嘅人都做過曬

un屍
貫骨蓋重壓
宣戰之前有人屎忽痕打沙羅曼蛇
我係條蛇後面不停普攻條蛇就不停放火C炸晒全村人(呢個真係有玩先會明)

以前都唔會殺既,但D人扮撚哂野放馬睇位,之後見親都殺

玩第五人格偷左人地岩岩買完既欖球/槍

攬炒有乜所謂

LFO呃人裝呃人比技既序密

Battlefield2 揸車載人一齊衝落海

睇埋你個username,肯定係d死人妖

ching ho bor

相煎何太急

我仆街過你
特登camp商店 殺馬 汁裝 賣裝

我試過一落地執槍 聽到門有腳步聲 兩個串燒咁衝門殺一條友
結果俾隊友用s686 tk 左

我試過打到就贏 另外四個afk

good 台狗要當狗咁撚

diablo2

屌有食唔食

用前田慶次殺馬

金庸 血洗馬洞，血洞

一係偷隊友羊，偷唔到就殺鳩對方隻羊。
再唔係玩野放棄個村民去射隻豬再引隻豬去咬鳩自己隊友
又試過玩到中期大家差唔多既情況下用投石車瘋狂炸鳩自己隊友 / 係 D 兵攻廠邊起圍牆

玩aoc用投石車炸爆隊友座修道院 再偷曬d遺跡

師兄細細個就有生意頭腦

postal 2 對住Gary Coleman痾尿

唔好懶醒睇你個名唔通又話你弱智on9咩 無啦啦話我人妖做乜春

小學玩Gta iv試過用車塞醫院門 然後係入面大屠殺 啲npc不斷尖叫亂跑 但又走唔到 警察又入唔到嚟 嗰陣覺得好爽

玩rust叫隊友融入台灣人嗰team 然後不斷偷資源 最後儲夠炸藥 內外應合raid咗佢地個base 自此班台灣八人團冇on過

以前網吧最鐘意聽到d人係度嗌
屌！邊撚個塞住哂呀

又有時做host，死左之後set sv_gravity 999999
等d人一落樓梯就跌死左

成日坐水掛機
亂起塔

馬可以買咁多隻咩

趁個fd入完點數，當晚爆左個fd ac , 仲要用個fd啲點數買裝送比其他fd

Hypixel成班人開discord 跟住玩Skywars mega mode分咗兩team 我哋本身傾好cross team 跟住賣鳩咗隔籬team攞晒佢啲靚裝

仲有沙雞招大形成一個三角形

屌 我試過咁玩過
不過有調轉玩
gravity 較零成場係咁飄

太耐冇玩
邊隻係沙雞

阿祈爾

Rainbow 6，後尾3 vs 1
對面係大盾。

用c4 炸死兩個隊友，變成1vs1。

雖然都贏左，俾人勁屌

玩heatproject
放grenade 炸自己友
之後隨機見邊個唔順眼就投票踢人 個個都F12
條友無辜被踢

有電車入緊嚟既時間係後面打爆mira塊鏡，跟著同佢講有電車

我都係初時玩水滸時比人昆左兩張88$雲遊卡
條仆街叫長恨歌

不過後黎係隻game做生意賺左好多錢

利申 斷斷續續玩左九年

玩aoc試過同同學打 死剩堆飛輕兵
拎左黎跑半粒鐘

睇下係岩岩出定後期
後期都係幾舊水姐
岩岩出1020果陣就真係屌你老母

禁F5有黃金不倒翁

比人做過仆街野算唔算

好多年前玩龍族果陣
玩到唔記得2轉定3轉祭司就開始淡出唔玩，間唔中online pvp傾下計就算
有日有個fd見我唔多玩，就問我可唔可以借個account比佢朋友（我唔識亦未見過），佢同佢個fd都保證係玩下pvp就算，唔會整臭我個朵加唔會用外掛，見係fd借，就冇所謂啦照借

1個月後心血來潮想玩返，login就已經話帳號密碼不符，咁我嚇一嚇即刻搵個fd問咩事啦，等左大半日先拎返個account,點知一login就話「此帳號已被停權」。有玩過龍族都知一個2-3轉祭司要肝撚到咩程度先上到（個account我玩左2年），我即刻火都黎埋打比個fd

佢e e 哦哦咁話佢咩都唔知，叫我搵返佢個fd問咩事，點知sms/電話左2日都冇人聽，後黎忍唔住 send左句dllm比佢， 佢即刻覆我機話我冇禮貌，仲話唔會再覆我。

之後問返D ingame friend,先知條撚樣周街殺人，又用外掛整到全身勁裝（正常冇可能整到），仲要招搖到著住周街黎殺人最後因為呢單野同個fd絕埋交

我對你個ac有興趣

玩Travian比人狂打
佢個名叫abc-1,住係坐標(0,0)
我去forum 開個ac 叫abc_1
串串共咁要以(0,0)為中心
方元十里既人都要比租我
唔係就滅村

自此就冇見過條友

玩rainbow six rogue spear 係後面扮曬同敵人交火其實用滅聲手搶射斷隊友隻腳

百地全場剩係玩地雷

喺美服，叫dsn。
其實我哋最後一鋪贏咗，不過我哋afk，所以opgg當我哋輸。
美服黑鐵真係好多trolls同埋smurfs。

玩飄流
以前個團長因為有幾個勁ac
所以幫團員解任會比其中幾個ac d團員幫手控
不過有一日佢話自己其中一個ac好似比人爆
咁岩我又幫手開過所以有帳密
入到見到得返唔係幾多裝 寵又冇晒咁
就拎左幾件幾勁嘅裝

玩proclub入波成隊圍住人地球員轉
大勝緊既時候成隊塞緊自己龍門口唔防守

後期黎 衰貪心 有張爆點既 不過唔太靚點

小學雞post嚟

唔係game 入面，中學成日好鐘意去網吧打機，有次個fd 話唔記得帶卡 借左我張卡（會員卡有得平），點知個仆街去玩通肖仲係咁叫野食 唔比錢走左，第日還番張卡比我，之後我諗住去打機個時，間野問我做咩走數 ,條仆街玩左食左200幾蚊，本身諗住開開心心玩陣cs ,點知還完個200幾蚊已經唔夠錢再自己玩 ,之後仲要唔還錢無撚再同佢傾過計

我都玩過弒君模式，輸淨個國王坐船逃走

見到對面v中隱英 走場

瑪奇收指黑
70w收 房屋210w賣 賺左2億

ser2死ser就去ser1封人路

識女仔fd周街呃啲有錢玩家 陪人打機r好處
啲有錢毒撚落搭又送野又盛先好野

打jubeat 見條我好憎嘅人推excellent
報警話見到人交收毒品
然後喺佢黃到尾嗰陣咁啱熄電查牌

然後佢跪咗喺度喊

你地咁仆街
細個玩魔力都唔會打飛隊友,
俾人tk會好嬲試過俾人呃野幾次咁多
唔會害人只會俾人害
最仆街係得一次玩heat project有fd教我入bug位,
入左異空間咁我射到人人地射唔到我,
已經覺得自己好撚仆街,
不過入左去冇得郁,只可以暴住一個位,
好快就修正返入唔到果個位

我周圍搵成功送出係點解
利申04